跪求燒山分析bno平權失敗原因

多謝燒山！燒山好野！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

跪求燒山分析特區政府, 建制派及中共全面勝利原因